打機用咩headset好？

而家用緊Logitech g231
隻耳仔極唔舒服
有諗過直接買隻Sony WH-1000XM2打機又可以出街用又wireless
但係唔知會唔會收聲差
求各位巴絲建議

用緊WH-1000XM2
BT 連接有明顯delay
直插3.5唔開機啲聲完全唔掂
開機會正常翻
但係長期開著佢嘥電，自己又成日唔記得叉電
唔建議用佢來打機用

想買arctis pro wireless

CLOUD II

bose noise cancelling

好彩上黎問問先
有明顯delay打fps真係唔掂

見到Corsair Virtuoso RGB Wireless SE幾靚仔想買
尼隻掂唔掂？

好多closed headphone 我都覺得唔舒服，特別係夏天果陣

Sennheiser GAME ONE，不過開放式耳機，唔係一個住會冇咁方便